垃圾阿贏到我車嘅話我改名做波蘭廢鋒Milik

嬴吾嬴都改ok?

贏唔贏都係廢鋒

yes

贏唔贏你都係辣殺
無討論性

清吾好狙ok?

改定名啦廢鋒

咁易既打賭 最後都走數既話
你以後只上高登ok?

樓主超勁

Yes 同你一樣係廢個方面超勁

改不改都係辣殺

我走數嘅話你哋慢慢狙擊我，我駁就係狗

迷雲手足係醒目啲

Yes